【新盤消息】帝御．星濤超購逾26倍 最快下周提價加推

香港小輪(050)及帝國集團合作發展、恒基地產(012)負責銷售的屯門帝御．星濤將於周日次輪銷售123伙，恒基物業代理營業(一)部總經理林達民表示，項目暫收3,414票，中介人佔81票，超額認購逾26倍，將於明日晚上8時截止收票。他稱，最快於下周初加推單位應市，預告售價將有提升空間。

夥香港滑水總會 提供滑水班
發展商今日特別租用遊艇，到項目現場欣賞及感受項目「五灣一脈」的獨特風光。林達民指，項目將與香港滑水總會合作，為住客提供星級滑水課程及服務。香港滑水總會執行委員會主席周志仁稱，將在帝御項目的星級會所「Club Royale」，為住戶提供各類型的滑水訓練班。未來住戶可以以優惠價，報名參加由該會認可註冊教練在不同滑水熱門地點舉辦的訓練班。此外，該會將與本地多間知名運動用品店合作，為住戶提供各式各樣水上運動設備及不同程度的購物折扣優惠。
帝御．嵐天料明年首季登場
至於帝御第3期帝御．嵐天已申請預售樓花同意書，林達民透露，項目最快明年第一季推售，主打開放式至兩房單位。

一買即賺！唔賣就笨柒。A1姐要四間一房唔該

話左大西北新樓必賺

加幾多？ 有冇價單睇下